\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Cu}{stó}di ánimam meam, \MediatioI{quó}{niam }{san}[ctus sum;] salvum fac servum tuum, Deus meus, spe\TerminatioI{rán}{tem}[ ]{in} te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Pro}{te}gei-me, que sou vosso a\Flexa{mi}[go,] e salvai vosso \MediatioI{ser}{vo, meu }{Deus}[,] que espera e confi\TerminatioI{a}[ ]{em}[ ]{vós}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Mi}{se}rére \MediatioI{me}{i, }{Dó}[mine,] quóniam ad te clamávi \TerminatioI{to}{ta}[ ]{di}e.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Pi}{e}dade de \MediatioI{mim}{, ó Se}{nhor}[,] porque clamo por vós \TerminatioI{to}[ ]{d\itie{o o}}[ ]{di}a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Læ}{tí}fica ánimam \MediatioI{ser}{vi }{tu}[i,] quóniam ad te, Dómine, ánimam me\TerminatioI{am}[ ]{le}{vá}vi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{A}{ni}mai e alegrai \MediatioI{vos}{so }{ser}[vo,] pois a vós eu elevo \TerminatioI{a}[ ]{minh}[']{al}ma.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Quó}{ni}am tu, Dómine, su\MediatioI{á}{vis et }{mi}[tis,] et multæ misericórdiæ ómnibus invocántibus te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Ó}[, ]{Se}nhor, vós sois \MediatioI{bom}{ e cle}{men}[te,] sois perdão para quem \TerminatioI{vos}[ ]{in}{vo}ca.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Áu}{ri}bus pércipe, Dómine, orati\MediatioI{ó}{nem }{me}[am,] et inténde voci deprecati\TerminatioI{ó}{nis}[ ]{me}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Es}{cu}tai, ó Senhor, \MediatioI{mi}{nha }{pre}[ce,] o lamento da minha \TerminatioI{o}{ra}{ção}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{In}[ ]{di}e tribulatiónis meæ cla\MediatioI{má}{vi }{ad}[ te,] quia ex\TerminatioI{áu}{\-di}{\-es} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{No}[ ]{meu} dia de angústia \MediatioI{eu}{ vos }{cha}[mo,] porque sei que me haveis de \TerminatioI{es}{cu}{tar}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Om}{nes} gentes quascúmque fecísti \Flexa{vé}[nient,] et adorábunt \MediatioI{co}{ram te, }{Dó}[mine;] et glorificábunt \TerminatioI{no}{men}[ ]{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{As}[ ]{na}ções que cri\MediatioI{as}{tes, vi}{rão} adorar e louvar \TerminatioI{vos}{so}[ ]{no}me.~\Antiphona},
  {\item \VSup{10}\Inchoatio{Quó}{ni}am magnus es tu, et fáciens \MediatioI{mi}{ra}{bí}[lia:] tu es \TerminatioI{De}{us}[ ]{so}lus.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10}\Inchoatio{Sois}[ ]{tão} grande e fazeis \MediatioI{ma}{ra}{vi}[lhas:] vós somente sois Deus \TerminatioI{e}[ ]{Se}{nhor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Con}{fi}tébor tibi, Dómine Deus meus, in toto \MediatioI{cor}{de }{me}[o,] et glorificábo nomen tuum \TerminatioI{in}[ ]{æ}{tér}num.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Dou}[-]{vos} graças com toda \MediatioI{a}{ minh'}{al}[ma,] sem cessar louvarei \TerminatioI{vos}{so}[ ]{no}me!~\Antiphona}
}